生活真係要有重心

尤其自己大左
仲要早過人地老
有時係街見人大自己成十零廿年
一條白頭髮都冇
睇得出唔係染
係真係冇白頭髮
自己三十就一條一條咁鼠出黎
真係好心淡
講真
已經唔諗太多
總之生活有重心
圍繞住呢樣野生存
就已經唔錯
其他野已經係後話

咁個重心係乜

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

腰圍

發展下自己興趣事業，慢慢唔再同人比較

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

巴打其實係咪有抑鬱

我都差唔多，廿幾歲就開始有脫髮徵狀